菲林新手入門

打算買部菲林機Budget 2000樓下
有冇新手可以操作到既推薦下
感謝大家！
主要想影下人像

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

殘嘅RB67 另外再加falsh飛閃

想問下Minolta x700如何
睇好多新手入門都推薦呢部

求指教

買部eos kiss得啦，連鏡幾舊水

我第一部係x370
正呀屌

要問樓豬要文青手動機定懶人af機

我都係x370

Olympus om1啦
樣靚仔
如果長玩仲可以追f2 果堆正鏡

Pentax Me super
Body夠細夠輕，上到1/2000
賓周d鏡又高汁

我放緊 Canon A-1 連50 1.4
7~8成新
有意請pm

有分電子快門 機器快門
有啲有電子測光
有全機械 半機械 全機械
重暴果啲
睇下你想玩咩

冇乜要求就呢啲大路野

Pentax k1000
Canon ae1
Olympus om1
Nikon fm2
Minolta x700 x370
其實2000樓下好似買咩都分別不太大

Canon AE-1

Minolta SRT101

Nikon FE

Olympus OM-1 or OM-2

lomography

請問大家係邊到買菲林
想搵間又平又多貨

幫襯下香港小店啦
老實講同淘寶差唔多價

旺角個啲？

星際3樓

上dcfever收2手

Fm一機一鏡應該唔洗2千

有個伯伯個間？